你班垃圾英文都講唔撚到，仲想BNO平權？

Sorry for 標題黨呃你地入黎。
我只係想叫大家學好英文

國安法中明目張膽咁加入「國家安全教育」，擺明係想洗下一代嘅腦，加強佢地對中國嘅身分認同，令佢地成為小粉蛆。

卡繆話，“I live in my own language” 。
香港係港英統治下，粵語同英文都係我地嘅own language。
你想唔想你地嘅下一代話：「我黃皮膚，黑眼睛，我講中國話，所以我是中國人／廣東省人！」？
香港唔似台灣，台灣雖然講華語，而且英文水平都唔係好好，但佢地台灣冇國民洗腦教育，唔會被中共滲透，小朋友個腦唔會被洗成粉蛆。
就算奶共如新加坡，佢地都會話自己係Singaporean而唔係中國人。
英文，就係其中一個區分香港人同大陸人嘅重要指標
就算中共嘅洗腦幾強勁都好，只要我地緊抱住英文，身分認同就唔會係問題。

而且香港咁細嘅地方，免不了要依附其他勢力，你地嘅語言，就係一張選票，選擇自己要投入中國圈子，定Anglosphere。
移民，係用腳投票；語言，係用舌頭投票。

我唔知我講嘅野夠唔夠plausible，夠唔夠persuasive，有冇道理，就算覺得唔啱聽，都唔該，學好英文。
（twitter都可以學英文，所以勤力啲啦）
（聽講睇peppa pig學British English好有用，又簡單又地道，冇咩英文底嘅非常推薦，其實幾好睇）
（英文有咁上下水平嘅睇多啲外國新聞／外國youtube channel）

廣東話最重要，但英文一樣重要。我希望後代能講一口純正嘅香港話／粵語嘅同時，都講到純正嘅英文。
粵語英語，缺一不可！

btw連登仔唔該唔好成日笑人講英文啦，香港國際城市，講英文有咩問題？識講粵語&英文，就係香港人嘅身份證。
記住，香港，係屬於國際嘅

大家一齊努力。

負皮條友係唔係冇睇內文

本身入黎想屌鳩你架喇，但見你咁有誠意
算啦

真，自己會考得3,跟住renew bno同自己講
如果要對得住個英國籍，英文唔可以差
最後英文考左全8 而家移左去澳洲

I go to school by bus

cls勁到

都係去澳洲master留低

你嘅英文點突飛猛進？？可以開po教下我地

我考pte,唔係ielts,易少少，都係睇戲睇波學

我學開德文

德文有陰性陽性仲有中性，嚇死人
法文都係得陰陽姐
德文仲有埋跨性別

港英
英治時期

廣東話同英文都係我哋母語！

同支蝗分别！

推

我都有類似經歷
不過當時中學俾人掟左去英國
當時間寄宿一大班香港權貴，完全玩唔埋
個環境拖埋個成績，於是話俾自己知唔可以咁
先搬出去，然後同本地同學交流，結果上到大學仲學識獨特旅行技巧去左英國好多地方
雖然畢業之後冇留低，但而家平權大概會知自己適合邊個城

咩叫「你有獨特嘅旅行技巧」？
想知

其實喺香港人玩法中算特別，佢地大多食野行街同埋留喺遊客區
極少機會探索
我就相反，遠離遊客區去發掘d唔同地方
見識下當地生活同埋接觸當地人，甚至做到朋友
例如同佢地傾下計，行下一d未開發嘅舊城
例如遊客集中晒Edinburgh城堡一帶兩條大街
我就會去後面New Town民居度睇，因為冇咩遊客
甚至會坐車去Queensferry 睇一條橋，即Forth Bridge
不過呢d玩法要做足準備，例如交通、地型同埋時間等等

btw你覺得邊個城好？
係唔係有啲地方嘅口音好難明

口音難明都不外乎Scotland西部、Liverpool同埋Newcastle
我就會覺得，想平又方便
去South Wales或者西南部都ok
近London呢，聽講Hertfordshire物價相對平

我每年都花一個月留係英國同埋周圍去 road trip...
真心覺得係英國同係香港感覺唔差得遠....只係講英文的西貢

ok,i serious
i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

母語教學